求救 nvidia geforce experience問題

想打開 geforce experience 更新果陣 開唔到 出現下圖情況 試過重裝